大家冷靜啲睇下 依家連登似啲咩

可唔可以唔好再屌
冷靜啲傾下
運動未完
今日只係成場運動其中一點
係會有手尾跟
但唔好無限放大今日嘅事
抗爭嘅路仲有排行
大家理性啲檢討
聽日仲要繼續上路

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

我覺得要有行動共識, 行動守則, 現場討論又好, 事前討論又好
個個守住幾條行動鐵規, 其他事就自由發揮,
就例如, 唔打/唔會誤傷到FA+記者, 讓路比救護消防

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

冷靜啲呀大家

機場既同我入黎

未賽後都要檢討 跪求大家睇

既然行錯左,我地要認!!!!!!
唔係割席,但我地今次的確係錯左

我地要係記者會同文宣提及我地做錯左
但同時,我地都要表明!!就算我地有同顆可能做錯,我地都唔割席,為佢地道歉

要緊記既係,我地可能做左啲不可挽回既事,但係我地同班警犬係有分別!!!!!!!!!
我地係會反思做錯左啲咩,會改進,會認錯
我地要一個國際級既道歉!!!!!!!
就算啲人以後針住呢件事黎講,我地仲可以名正言順咁話我地係有羞恥之心,同某啲動物係唔同
呢個就係我地幫到前線既方法!!!!!!!!!

我地唔可以因為一次錯就放棄今次行動!!!!

我地嚟緊仲有818

不分化不割蓆
團結就是力量

唔好再傳失敗論

有嘢做得唔好檢討完再改
屌嚟屌去冇意思